收藏家符春曉油麻地寓所遇竊 報稱值40億毛澤東字畫及郵票被盜

上周四（9月10日）下午，警方接獲報案稱，油麻地彌敦道510號一大廈單位遇竊。

據悉，單位內價值逾40億元的古董郵票及字畫失竊，遇竊單位業主為著名郵票收藏家符春曉，是次被偷走的為毛澤東郵票、以及毛澤東的親筆字畫、手稿等。

符春曉為香港郵學會會員，他曾接受傳媒訪問稱，最愛收集早期毛澤東的郵品，因為較罕見。

保險？

你話80億都得啦

張屌明都過千萬 老毛40億真係唔出奇

攞嚟抿屎都嫌污糟

全國山河一片紅？